大家估下幾時會有支那疫苗包裝成英美疫苗供貨香港

雖然支那疫苗本身都六百幾人仔
但係香港人消費力咁高又咁抗拒支那疫苗
實好多人非英美疫苗不打
只要將支那疫苗包裝成英美疫苗
一劑賣貴一兩倍都唔成問題
到時私家診所又排長龍，排隊打HPV疫苗咁嘅墟冚場面又再重現
因為要幫國家散貨，海關隻眼開隻眼閉

政府再仆街d就將接種「英美疫苗」紀錄綁定安心出行app
打過就有特權
出街唔使戴口罩
出入任何地方都通行無阻

到時連傳媒監察嘅功能都失去埋
以前就可以直接向英美疫苗商求證有冇供貨俾某診所
今時今日唔會再有專題報導踢爆

讓官員警察先打！

第一步會扮土炮先

以前記者仲可以掲露真相
俾市民知道當中包含左啲乜
越黎越似 支那疫苗打死人 上訪無門一樣
睇市民條命夠唔夠彩數

建議全世界唔好供俾香港

俾大家睇清楚係邊個累撚到我地咁

如果真係發生咁大單嘢，好難唔走漏風聲喎

私家診所：我呢度有批英美疫苗貨，有需要就打呢個電話

中國疫苗又貴又廢
我寧願打俄羅斯都唔想打中國

直接中左佢可能仲安全啲

如果支那疫苗扮英美疫苗之後出事，Xianggang政府可以話英美疫苗唔安全，支那又贏

但係英美疫苗平好多喎

唔好ff 啦，咁好賺d cancer 藥晨早偷龍轉鳳賺大錢。而家外國藥廠有曬防盜，甚至可以track 埋經過乜水手

俄佬同支那隻針個玩法係一樣...

風聲有幾難消滅？邊個踢爆就直接國安法秘密法庭送中死刑

前題係英美夠貨
仲要用低價供貨俾香港

香港乜都有得炒

今年先放監？

2選1，打把，打中國疫苗，自己揀

咁咪欲蓋彌彰
就算啲海關隻眼開隻眼閉
佢哋都識同親朋戚友叫佢哋唔好打住
Drug Office 內部一定知
Repackage 同 Transport 啲人都會知

又假如佢真係滅哂聲，
又何來俾你知你打緊隻疫苗係支那做

法庭：醫療集團認藏假HPV疫苗 官斥律政司圖放生董事

支那武肺疫苗真係要嚟香港賣
海關同律政屍一條龍服務配合添啦

到時有死亡個案又可以用南丫海難手法處理

咪就係正廠貨係track 到所以班友做假貨咪俾人周到囉

係咪昏迷咗成年
執法部門選擇性執法同律政屍濫撤控都唔係第一日嘅事

美國隻疫苗存放係負十幾度地方, 運轉唔平, 返而英國隻易handle. 不過英國依度可以要三月至五月至打完. 香港特區同英國又唔係盟國關係, 仲有其他歐洲國家都要疫苗, 英國都唔知幾時有貨俾香港.

睇埋你上面個留言
法庭：醫療集團認藏假HPV疫苗 官斥律政司圖放生董事

同國家唔關事都放生
涉及國家利益你估律政屍會唔會自動張開腿

有冇人會寧願貴一貴都自費打英美疫苗？

睇下呢個po幾多人貴一貴都要打英美疫苗
大生意嚟
唔抽水真係對唔住自己